(RM) 其實池錫辰真心慘

之前睇過一集 有個明星第一次去RM 最後喺監獄等 昭旻 明星 錫辰
明星話想要名牌記念 加 比兒甥 收完昭旻
錫辰話比埋 明星話唔洗了 錫辰即刻
雖然可能係劇本 但真心尷尬

有時真心覺得佢好慘 好似上親去 都唔想同佢一隊 永遠唔受歡迎咁

私底下就唔同啦
綜藝點可以無人做下靶位呢

但佢下到 無樽鹽咁 你話成員笑吓都算 上親去 每個明星都避同佢一組 尷

其實錄之前係幕後一早打哂招呼
唔使擔心一定傾掂數先會做到咁mean

好多感覺發自真心 定真係咁好戲

不過都係 咁mean都出得街 應該係傾過下

猶其韓國咁講輩份

其實佢真係零魅力
同親佢一組都唔駛旨意贏
仲要懶 乜都唔做咁款

唔明佢點解生存到

咁嘅年紀屌佢懶

我幾中意佢囉
有時佢會表現得好好 幾好睇
同埋佢都幾搞笑吖

呢個真 冇魅力認同 但懶真係唔會 佢嘅年齡身家佢仲做緊綜藝 值得尊重

佢有得上RM 值頭係依生最好運的事... 講好笑又唔係好笑，個人都5x歲 幾多韓國笑星在韓國都未必發到圍 依家仲可以衝出世界...

原本覺得佢幾廢
但諗諗下佢呢個年紀
仲要係韓國呢個階級觀念咁重嘅國家
都願意比人笑比人玩
佢都幾唔話得
不過唔會覺得佢慘
呢d人物設定嚟
佢唔比人笑就好難有鏡頭

所以珍惜錫辰哥

昭旻好撚白滑
腳又正

真

Race start

冇RM佢重慘

但係玩遊戲又咁撚癲

其他野唔講
由我第一次睇RM就覺得呢個人好自私
乜都expect人地幫佢做 又自視過高

點會尷尬
做綜合就係要有依啲情節先有效果

咁又唔係 啱啱出rm係佢同在石兩支柱 頂住
有啲講法話
佢同在石 當初事但一個 唔係rm rm頂唔到第2 3 年爆紅 係佢越做越唔紅姐

點會尷尬
做綜藝就係要有依啲情節先有效果

大鼻哥係派膠先好玩 特別係比人揶揄果陣

玩體力game唔得姐 佢講野好好笑喎

唔係wo
池錫辰啲真心戇鳩好撚好笑
有時李光洙同劉在錫都係夾硬谷啲搞笑位/特登做啲戇鳩嘢出嚟引人笑
但睇得出池錫辰係真心戇鳩
有啲位好撚好笑

其實呢啲全部都係劇本嚟綜藝就係咁你哋先會睇，唔通睇住全部都係金鐘國咩

咁多個主持係得池錫辰一個做到真心膠個效果

唔算自私啦 好多感覺突登 做出呢 韓國長幼 文化好重 年紀大 大曬 佢願意為節目比人屌 做下把 其實都好冇私

應該唔係做嘅

有時睇到都覺得佢好慘 不過應該私底下好fd嘅

其實佢前期有咩表現,我由第一集追起既
到依家唔係好記得佢有咩鏡頭
反而智孝,金鍾國,HAHA活躍少左

有光洙陪佢好好多既

每個月收咁多錢 是9旦喇
打工姐

由第一集已經係到 仲要玩體能
雖然廢但值得尊重啦

講緊係第一年既RM 仲未出名嗰陣
反正佢比我既第一印象好差

咁當然係劇本 但唔完全係 啲星似真心 唔想一組

有印象之前好似有一集個女嘉賓話想同池錫辰一組

光洙都成日比人恰啦

無睇成六七年，原來都無咩點變

智孝真係少左好多鏡頭
平凡左好多

其實當初係在石同jk撐住
後來加埋Gary
利申kjk fans

Gary走左 其實佢都無動力活躍

其實你地覺唔覺
有一段時間
永遠都係劉在錫 李光洙 池錫辰 被罰
個規則係最後輸家可以揀一個陪佢罰嘅話
唔駛諗
一定係佢地三個

Rm前期都係靠大神金鍾國帶多
加埋haha

睇綜藝洗乜咁認真搞笑好睇咪得囉

屌

其實係幾好笑.race start 到佢自己都忍唔住笑

因為一開始 得佢同在石 係綜藝紅 金鐘國 唱歌 都勁紅
一開波 其實rm唔算紅 有段時間 差啲收皮 係靠佢地三個 (主要兩個) 頂住

錫辰以家唔得 但當年佢係有幾個節目主持 唔紅點做到

我覺得佢幾肯放低身段 同埋佢錯會即刻道歉 咁既輩份好難得!! race start~~9012~~

佢正路 佢啲25 唔係做出嚟

之前車太鉉嗰集笑到仆街
剝住池石辰個袋扣，成個偷走
真心覺得係池石辰先好笑

每次睇都覺得佢好慘
做親任務都比人偷錢 佢又懵下懵下咩都唔知咁就無咗件事
成日比人蝦都淨係可以笑笑口
可能話係節目效果 但咁嘅節目效果出到黎除咗可笑仲好可悲

咁佢真係無咩深刻既印象前期

我覺得佢係可以作為因為尷尬而令人笑
鐘國係蝦人而令人笑 同埋兇下人
個個都有好笑既位
相反智孝因為冇左gray而失去方向
搞到佢唔知應該點比反應

諗起認識的哥哥 金永哲
佢做親咩 講親咩都dead air
個個都嫌棄佢

純粹係佢個角色定位係廢老姐
睇佢俾人撚下又真係幾好笑既

有時都覺得佢慘，但之前都睇過在石其實私底下好照顧佢，佢哋RM大家感情好到一家人咁嘅，真係唔使太認真，同埋睇得出大家有時笑完佢、或者好似真係激親佢嗰時都會即刻停或者慰問。特別係光洙，愈嚟愈respect 佢，又好笑又好warm，之前紳士手照顧智孝，近排都有即刻執番起錫辰掉落地件外套反而牙齒富豪依幾集都有啲討厭，效果好似太多，感覺真係唔太尊重，可能係因為近排佢都好運去到會贏嘅隊伍，所以先會有咁嘅感覺

有得痴埋在石搵食都叫慘

佢地三個真係好friend
記得之前睇閒著幹甚麼
在錫揀光洙同錫辰一齊去玩
話同佢地一齊係最舒服自在

覺得冇咁受人尊重咁
比起劉大神 個個嘉賓都好鍾意佢
相反池錫辰 經常比人無視
其實我覺得佢幾好人
eg.智孝少出聲 佢會特登叫智孝
成50幾歲人仲成日比人蝦
又頂到節目嘅運動量
都只係想個節目好睇

因為池錫辰私底下唔太關心其他人，自己顧自己。雖然佢係長輩級/前輩級人馬，但同劉在石比下去，其他藝人發自內心咁尊重劉在石多過池錫辰幾倍。各種原因啦，池錫辰成日都想發圍，但又唔夠料，性格又思縮。當然表面上就大家俾下面，反正前輩級人馬，係rm組員同佢熟先夠膽拎佢黎玩，都係節目效果姐。

至於rm節目上大家睇到個的嘢、爆料個的，都不外乎
- 池錫辰 一定要裝好咪先講嘢、錄影
- 台前幕後最大差距藝人之一
- 連haha個仔都唔記得叫乜
- 智孝套電影落左畫都唔知
- 私底下對後輩講嘢好hea
- 禁住嘉賓“做多餘動作”、做反應

當然你話其實好多都係人設姐、節目效果姐，咁又唔錯得曬嘅，但個個後輩嘉賓上黎都唔想同佢一組（其中一次主動同佢一組，但原來係間諜），睇你信幾多

其實我覺得佢越來越好笑喎

在石之前話過佢最親（唔記得個term）就係石鎮同光洙

以前智孝同gary真係好有火花

有一期智孝想搵haha做拍檔搞笑
但效果唔理想

原來本名係辰 發現新大陸

呢個係有啲 但當時係用在石+錫辰慣性收視 頂住
所以前期頂住後 錫辰係想走

錫辰扮廢扮冇用 俾member恰
例如成日抽佢水
呢都係人設
私底下錫辰同好多member都好親
例如somin訪問講過同錫辰最親

真 佢都係數一數二鍾意嘅主持

冇心做就走啦 俾機會其他人上位
尊重

比人撚係幾好笑
但有時佢係真係比人蝦咁
有一集係叫人瞓係啲車仔度 用腳推自己到啱嘅距離就贏 太遠/太近就懲罰
個時劉在石比李光洙推咗下搞到輸咗 所以最尾有得試推多次嘅機會
但池錫辰個時都有被劉在石用腳推 但就無人見到搞到佢無得黎多次
個感覺好唔公平

廢老

綜藝係要有依類大哥比人恰先好笑

咪同早期race start 事件一樣lor，佢早期唔服丫嘛，但劉在石教佢用另一角度睇見事，佢再自己諗下咪接受到，開始放開玩race start呢個gag，做到效果，觀眾又好笑

我諗佢都睇化左架啦，玩左十年，仲真係介意玩個遊戲推唔推多次車仔咩我都幾欣賞佢呢幾年放得低，好笑好多，非常有效果

智孝而家好似成日都好攰咁

換左pd之後 智孝已經醒神左小小

因為PD都睇唔到光洙好似有間接地提出，睇得出光洙真係關心錫辰

講緊智孝？

我覺得佢已經活躍過智孝好多倍

both 兩個都hea到仆街 乜撚ace都係節目組造俾佢
一齊躝啦 咪係到呃飯食

其實依家智孝嘅定位真係唔知點

昭旻勁出位 仲要越嚟越靚 雖然都超越唔到智孝全盛時期 但智孝依家真係做到頹哂 平時已經成日cut 佢啲鏡頭 依家仲要唔點主動講嘢

但佢又真係幾搞笑 唔怕俾人笑 唔怕一把年紀都做小丑
有時就係有人做呢個位先會有唔夠效果
個個好似全妹光洙咁會睇到好辛苦
佢一早出場個角色定位就係咁 成日做最尾 都好過嘉賓做第尾
BTW 佢ig pst咗輯相係幫個品牌定唔知雜誌拍野 好有大叔魅力

日日比人恰都廢老

做戲嘅 開頭好撚認真玩 慢慢到近期幾做作

佢hea到集集連嘢都廢事講 有無人知道佢發生咩事

宋兔馬個集開始超活躍
反而Somin靜左D

不過咁，依家d鏡頭感覺每個人都幾平均

夠積極厚面皮 佢份人幾mean
成日攝嘢同成員吹幾搭講開笑

咁又唔只智孝既
HAHA都靜左好多

由Gary走左之後就係咁啦

其實由其呢幾年佢都明顯配合呢個定位
其他成員仲成日踢爆佢搏鏡頭

因為好多cls fans係rm IG留言要節目組俾多啲鏡頭智孝 over咗
雖然我都好鍾意智孝 但佢冇咩參與度係真

鐘國活躍咗好多 長氣咗
haha出名愛子女有三孩子 費時搞咁多嘢

但係HAHA做spy真心好正 呃曬所有人

睇翻之前嘅RM 其實佢真係幾黑人憎 玩game又唔盡力 會睇到炆
不過近年嘅RM 角色設定都唔同曬 佢講野唔知點解好笑咗好多 拋咩波比佢都接 最近睇就再無黑人憎既感覺 係真係幾好笑同有啲慘

仲有幾年六十幾歲真係keep得超好
我都想自己六十歲好似佢咁

香港好多六十歲唔係禿頭就係大肚腩

想Jessi再上嗰幾集勁好笑 在錫都好出

搵唔到定位
全昭文好搶鏡

Ace快啲返嚟啦

近呢十集八集算係咁
智孝個精氣神明顯唔同左，集中左好多
起碼cue得佢既全部會俾反應，同無啦啦自製一兩下笑位
同以前隱形人mode差好遠

佢地已經係一家人咁 況且佢係有收錢唔係義工

come on Jessi

我想見 洪真英
唯一一個治到金鐘國嘅人

不過抄論文事件可能有排見佢唔到

但福爾摩斯個集又真係估佢唔到

佢係無魅力同唔識照顧人
但佢份人真，無機心
唔係大神都唔會咁鐘意佢
初初rm 有集測謊要在石揀池錫辰同另一個識左好耐既朋友，佢係揀左池錫辰，記得好似連鐘國同池錫辰都驚訝
唔覺佢慘，依家定位比以前好左好多，又多左好多笑點
光洙就唔洗講，一個好乖既又尊重長輩既弟弟

其實智孝成日咁好運
光洙在石就成日臭手
真係有啲懷疑係做假
節目效果

洪真英可以叫到鐘國撤嬌

韓國好咗好多 冇之前咁重觀念
話哂係禮儀文化誇咗啲 日日要拜
佢年紀唔算係大哥大 要去到好高先踩你
做mc唔駛煩咁多嘢 愈嚟愈懶
佢有佢rm嘅角色 冇咗佢咪冇咗rm原意
唔好睇咁

我覺得佢做得幾好
唔明點解啲人咁憎佢
佢真心柒嘅

最仆街係光洙成日笑佢係咪見到死神嚟接佢

光洙真心鐘意running man

光洙啲效果真係好正

佢廢先俾人恰
早期仲擺老屎忽款 後期露晒底咪俾人恰

同埋大神呢幾集會周不時搵智孝俾反應
大神都話佢呢排啲即慶好咗
大神真係幫到盡

效果正之餘，某啲細位都睇得出好尊重人好心梁世燦學下自己大哥啦，太多真係會有反效果

鐘國一向對女好客氣同有求必應

係少有地有女藝人好似洪真英咁上RM走去撩金鐘國

全部劇本黎

近呢排好左好多啦
之前連續幾集鏡頭都無幾個，望親佢都遊魂咁，其他人專登掉話題比佢都無乜反應
又多job 又鐘意訓， 越訓個人越累， 年紀大又唔做運動
有時睇返以前d rm 送飯，真係好懷念果陣智孝既活躍

其實佢真係好玩得 日日負責比人笑 又唔會真嬲
幾十歲人 保守社會都有呢種mindset 好難得

RM除智考外
其他綜藝能力好強
講嘢方式發應能力都幾勁
見佢哋上其他綜藝喺有一定實力

又鐘意飲酒

人設黎

恕我走唔出7012自從有新人 我就冇睇過了
但以前石鎮一直俾我印象都係做開渣啲嘅形象
咁綜藝都應該要有啲唔同嘅人先會好睇嘅
佢地成班私底下應該真心fd
好中意以前老丈人同周一個段時間好掛住gary...

宜家係嘅睇得出 之前好撚正

真呀。。我自己都成日屌世燦
唔係話世燦衰，知佢人唔差為節目效果好努力
但成日做野over 晒， 做一兩野係ok,做三四次就叫過火
有時見光洙係真上火，就有人護主話綜藝點會真嬲丫
光洙好多小事真係知佢心地好好，就算世燦同全兩個最細既係度， 佢都係最主動拎野搬搬抬抬果個

鍾國對其他女嘉賓都係有風度only
但對住洪真英係真係冇佢乎嗰隻
反抗唔到洪真英，拒絕不能
好正

同佢一組鏡頭少呀嘛

女團上親去唔係揀在石就係光洙，因為佢哋gentlemen會照顧來賓
但錫辰就太利己

係其實佢生活健康返d 精神會好好多，仲要身材咁好都唔keep 下真係覺得有d 浪費

邊集

六十歲啦以前會覺得佢好悶
但在石同佢嘅火花不斷
雖然絕大部份係大神carry
但係一個不能少

光豬講果下笑撚到我仆街

E538

拎水拎毛巾永遠第一個去，明明唔係最細啦
智孝有時件衫飛起又幫手整，好好仔

王鼻室內王者喎
睇綜藝唔好太上心啦

有集少女時代做嘉賓，個個避開唔想同佢一組，雖然都明點解既，但如果我係鼻叔我都會幾sad

上面好多人分唔清綜藝節目同遊戲節目嘅分別

室內王者

其實一直都有劇本
之前佢地黎香港，拍完係附近執過

韓國綜藝下車係好大件事
仲要依啲長壽節目
你睇無挑點解完咗
下車唔係影響一個人，係影響全部人
唔係話佢哋唔想俾人上位
係入得去嘅人都仆街
一個下車寧願全個節目收皮
班韓仔係咁諗
Somin到今時今日都俾人叫佢死全家

笑聲演出

同佢一組又冇鏡頭 佢又唔照顧人 連嘉賓名都唔記得
唔想同佢一組好正常

不過呢兩年佢搵到個人設係被啲細佬妹蝦佢
多返好多鏡頭又好笑 都登佢高興

我覺得比起之前依加佢反而揾到自己定位，集集佢都幾好笑

我都覺 笑下佢係ok
但有時佢地玩得太high收唔到 就過左火

個輯相講真好正
同佢平時形象完全唔同

反而呢排智孝多左鏡頭
昭旻少左好多

佢幾好吖 超能力嗰集係咁死完又復活笑到我停唔到

同埋佢應該錢就大把，夠用過世
都出黎做下靶位，唔係咁易

佢咁嘅料 唔做下欄 戇鳩嘢 真係好難做到長駐成員 其實好耐之前已經冇乜價值

咁無計㗎喎
年紀最大 人設可以行邊條路先
慈祥老人？平庸到極一定悶爆
恃輩份大恰9人？乞人憎死梗
最後就係靠反差先成功殺出條血路

智孝今集好咗好多啦

曲直難分

party good foul

錯po

睇佢instagram post都係真心膠居多

其實無挑點解會完

我都覺，而家集集笑位都關佢事咁濟

無爬曬文唔知有無人講
王鼻室內王者喎 不知幾好笑 你話啲人笑9佢佢好慘
咁光洙呢？米連pd都撚9佢 咁佢慘唔慘？
加上韓國啲文化 如果唔係事先有打曬招呼 點會夠膽咁做
人設黎啫 米咁認真 笑下就好 仲有得笑要好好珍惜 成員都老了

八個人裡面
燦洙ha石 都係醒目嘅
金鍾國就力量加智慧
智孝就運氣
昭文就癲嘅

係得池錫辰一個做到真心膠角色引人笑

PD下車 之後全部決定唔做

其實RM都總有一日會完。。。
池錫辰都六十歲。。
唔會要佢做到七十歲呱

依家都係54姐
不過過多一兩年都真係會完
智孝個樣都唔想做咁

佢自己都唔同rm啲人聯絡 轉咗電話又唔講 結婚又唔講

姐係有地方唔岩會再拍過？

好似今集咁，睇嘴型估電影台詞嗰part，佢係好勁，但突然冇啦啦摑光洙，一次都話玩下，第二次又摑，講真，真係唔好笑反而見到光洙呆咗望住明明有啲不滿都算數，好respect 。咁講番，光洙唯一真打應該得鍾國，畢竟好襟打，打落去佢都冇feel

佢時不時爆幾下又真係幾好笑

我都想好似佢咁收錢返工唔使做嘢
俾人屌就話best friend走咗冇動力做嘢

佢除咗會玩抖音之外真係冇得輸

光洙唔係傻仔

我估只係run down黎姐 劇本又未必既

我覺得佢表現幾好
最近有集 佢係咁即興作歌詞答問題好好笑
真係好有腦同急才
同埋睇佢跟唔上年輕人科技都好好笑

整PowerPoint

咪儍啦…人地晚晚住個美國巿唔能瞓，咪早啲收檔休息吓囉…

都話睇綜藝，咪認真，當年gary肯拍係因為呀吉拍無挑之後組合成績好好，但gary就無人氣無job，後尾唔知係咪因為呀吉推薦先做到rm,結果做做吓仲紅過呀吉，後尾組合上好多爭執，散左！

不過近十集我都無睇了，大陸譯得好差，唔知睇邊個網好

綜藝效果喇
成員都成日話佢鏡頭前後兩個樣

世燦淨係識放唔識收
有時係幾好笑

有時成日講佢呃佢老婆個d 野都幾好笑

已經特色黎 你記到佢有呢堆野

劇本

追擊者

王鼻叔講親夫婦話題都好好笑
室內王者呢個朵唔係講笑
雖然唔係RM但有集熊孩子同同鐘國講結婚生活笑到仆街
後尾RM都有講返追擊者呢個話題

RM始終體力game多佢唔係好擅長
但佢咁既年紀肯放低身段做身體搞笑都好好
佢啲真心膠笑點好自然

個位名星好可愛金素妍，又好戲

佢要睇拍邊個

最記得佢 鄭俊河 劉在錫3個一隊果集
笑撚到仆街 RM最佳組合之一

宋兔馬呢排又真係搞笑咗好多

有寫到呢個地方（有時會換景）
演員大概要講既野同一d drama

佢成日放屁啲位好撚好笑

廢慣 無壓力

好簡單 每個節目都要有啲老屎忽係到 如果啲人換走晒 仲邊有人睇？因為本質已經變咗
初初Gary有已經有班人屌晒鬼 再走多幾個我諗會無人睇

係咁唔受歡迎嘅話 差啲俾人踢走嗰個就會係佢啦其實

你肯定冇睇過早期既rm
宋智孝同金鍾國係遊戲表現最好個兩個黎

應該係劇組睇得出佢起遊戲度冇咩表演就間接搵其他人去串下佢玩下佢做下效果 不過有d位我覺得佢會係真嬲 即使係有劇本之下做都睇得出佢發老脾

呢度個個同D明星都咁熟
如果睇完葉問 個個咩丹係咪一樣咁好打

RM 先咁姐 佢做第二啲綜藝 熊孩子個啲好好笑架喎

其實好多笑位都係佢提供再比劉在錫接。

其實呢兩年RM, 錫鎮已經係MVP
好多笑位都係由佢發出

啲剪接好撚On9

呢個真
但其實除咗大神同世燦對呢啲新嘢新人識曬同第一時間記得之外 其他人其實都係比下反應有時睇得出佢地都唔識
不過錫辰係唔比反應直接問呢下搞笑

你睇葉問係咪每個禮拜都睇 睇足十一年？
唔係就過主啦

屌 講到好撚多咁
11年 一年播50集到
識左一個月都沒 屌
仲要野全部編輯過

個PD上年好似開左套叫 玩甚麼好呢？
得劉在石一個主持

係 套野唔錯

無啦啦比人叫左去學打鼓

無咩印象
好像成日都係智孝挨義氣梗左佢先

佢近3 4 年真係重生左咁 做下把位做得極出色

韓國呢d階級觀念咁重既
佢咁比班後輩玩到咁其實已經好值得respect
肯做下欄位

有段時間幾唔鐘意佢
真係太廢，但其他成員就好努力
但而家睇佢比其他人串下恰下
佢又無乜野，甘心做下靶
其實咁多人，係要配合先有火花
我反而鐘意睇佢地互玩，跟使嘉賓

最近用powerpoint匯報果集
佢發火笑到我仆街

其實vj有講過
佢係攞得最多第二嗰位
但都無用
會俾剪片剪走曬

佢地都講明半真實綜藝 點解會當真
除左智孝外其他幾個同佢私下都會食飯飲酒
大神都有係另一個節目講 王鼻同光豬都係佢小見無咪階級觀念的人 就算係後輩都玩得

邊到有得睇番rm
停左2 3年

佢應該要多謝running man
都幫佢搵左唔少

近半年因為佢令我唔想睇 收視已經差左
所以其他人都勁勤力 仲要製作埋機會比佢發揮
但佢都選擇行行企企 回應都廢事 成集得一句
有大神係到我唔覺得係pd 惡剪
前幾集大神已經係入面講到出聲 想佢講野 比下反應
都咁多年經驗 都仲要人踢下先郁
你話身體差左 咁咪靠把口囉 吐下嘈
但佢除左乾笑發呆人地叫都呆幾秒 完全唔知飄左去邊

全惠彬

上年佢做嘅角色幾好 以為有大賞

個個星期都拍拍足十幾年
有咩人會唔厭架

不嬲都係
有乜可能次次都係咁

其實

睇得出係節目組同其他主持要求
比智考發揮
上上集賭糖好多次昭旻好主動爭取都比人無視
大家都選擇比智孝上台賭
其他幾個mc都了解到智孝好被動

我淨係睇佢 光洙 同 昭旻

好撚憎佢
似似啲古老思想老嘢
扮大佬

智孝每場上枱，9成都pass上去搭枱咁

依集真係好好笑
仲話咁純熟嘅偷野技巧 應該要去坐監

比機會都唔珍惜 無對比無傷害 所以先要禁住昭旻

自從有宋兔馬依個名之後
啲鏡頭先多番

池錫辰 out !
一諗起佢個腦就有把聲講呢句

佢好錫智孝
劉在石就錫somin多

呢個年紀係韓國咁玩得好少有 除咗RM 應該無人夠膽咁玩

最尾變乞衣笑到仆街

呢幾年rm多左室內傾計環節
王鼻搞笑左勁多 開正佢果瓣
有時爆肚/真心膠下
大神都唔夠佢黎 果然係室內王者

啲人唔想同佢一組係因為9成都輸 冇乜鏡頭姐
以前有集情侶特輯王鼻同gfriend個member一隊
（guest仲有hani 其他唔記得）
好似由頭輸到落尾
再之前idol特輯（開場跳舞果集經典）
第一個game上浮台本身2pm領先
最尾因為王鼻倒輸

講講下又想睇番以前d rm

50 60歲肯做下把位仲想點
綜藝節目一向有作家寫定節目流程，遊戲規則
中間俾你自由發揮，做下效果
拍rm一集收嘅錢又唔係多, 玩股票都賺多過拍
如果唔係拍耐咗有感情仲點會喺度做落去

鼻子哥雖然係弱咗啲，有時又好似發夢又無乜禮貌，比後輩笑又要扮大方，但係有時咁先好笑

另一方面佢唱歌都ok嘅，又識唱廣東歌

難聽D講叫個毒撚做綜藝咁上下

真 特別係光洙唔係到嗰幾期, 好多笑點都係佢做, 或者畀成員開玩笑, 其實佢係幾重要嘅角色

韓國咁講輩份, 咩到要敬老先. 點會對佢冇禮貌. 睇完戲笑下就算LA,

可能股票輸左好多

智孝都係因為上次下車單野先咁
一開始都唔係咁

上浮台
係2pm 個兩個on9 姐
識玩一定係推左池錫要上去先

根據抽棋必定歪炮嘅真理，想抽兩條仔嘅我係咪應該抽依家個pool

覆錯post

以前合作過
女傑6

呢幾年好撚好笑喎
成日做mvp

一開始個陣當自己大佬咁款真係唔鐘意睇佢 依家咁咪幾好 有時都幾好笑啊

而家體力遊戲少左, 多左室內坐談 ,佢嘅優勢就出嚟,唔單只口才仲有身體搞笑, 如果冇左佢真係爭好遠

lm

一去到頒獎禮上台果陣個個都讓哂佢講就知平時好尊重佢啦

其實唔少
只計嘉賓話唔想同佢一組同埋係咁輸已經大把鏡頭

其實睇啲嘉賓係咩性格
大部分嘉賓都係想贏
所以先唔想同佢一組
但如果係勝負慾冇咁重
會enjoy 個過程嘅
咁就會同佢一組
始終池錫辰都知自己贏唔到
唔會chur啲嘉賓
唔係個個都頂得順金鐘國

上集同哈哈上熊孩子好笑到仆街

以前覺得佢好廢又要面
但近年佢好好笑喎
笑點都好多時圍繞著佢
haha都話王鼻係佢偶像

呢到又係好好笑

額太高

次次rm外貌排名石鎮都係排最尾咁濟
但其實咁多個男成員
真係純計顏值佢先係數一數二順眼
不過所謂外貌排名已經夾雜晒人緣等等因素

RACE START

jessi 煩過閪

覺得世燦真係唔識收
好多位都唔好笑
唔太知道佢定位係乜
講搞笑又唔夠光洙搞笑
個人唔太鐘意佢
覺得佢好似係rm可有可無咁

珍惜！佢都幾廿歲，粉絲見面會仲同成員一齊練隻舞，好撚勁

互梗姐 其他人都想同女嘉賓一組

跳舞好撚淫

希望之後有

有集同西燦跳著晒禮服跳舞
個眼神正撚到
個body fit撚到

佢事實係大佬

好好笑
好似成日玩在石
比好多挑戰佢咁
搞到我越嚟越欣賞佢
難得有個咁高地位嘅綜藝人
唔食老本之餘又配合度高

黎香港表演突登練廣東歌
真係
仲要兩次

昭旻又靚又玩得！！！
世界第一！！！

我記得wo 果集，佢好似話因為兒甥係昭旻fans 所以先主動問佢拎。

智孝強項一直都唔係口才，而係佢嘅性格、識照顧嘉賓，同埋喺啲大任務發揮得好。前期成員仲後生，可以跑嚟跑去，基本上喺11中期去到15尾都係俾成員自己帶隊，一係成員帶嘉賓，一係幾個成員自己一隊，呢個情況智孝自己帶隊自然會活躍啲，而成員自己嘅化學作用都好睇，尤其個個嘉賓都話智孝好take care佢。

而家集集全部人做任務都喺埋一齊，搭車又剩係搭旅遊巴，根本唔使成員自己帶嘉賓，講真有在石同光洙喺度，其他人都冇必要太活躍。而家撕名牌又冇曬，基本上靠成員嘅口才搭救，完全係智孝嘅弱項。因為下車事件，智孝好似匿埋喺間房到喊左幾日。

我自問11年開始追running man，10年到16年每集都睇左幾十次以上，就算剩係成員坐喺度傾計我都會睇。當年members week之後6個人就話左共進退，好多人話而家智孝收左錢又hea做，狂叫智孝下車，講真智孝留低純粹為左成員，唔通佢又志在呢啲錢咩

岩吖 gary 都走左咁耐，會唔會仲停留緊係個創傷到。
仲留佢到宜家都係因為感情。下佢車d fans 又會屌。
事實哩幾年佢嘅鏡頭加埋可能都唔夠其他人一集多，因為真係太悶無可以剪落去嘅地方。

你地不如比較下以前rm同依家rm既過程先
大熱個陣一集5,6個遊戲環節 去到最尾撕名牌/最終決鬥
4眼pd個陣就拖長個開場+食飯互動
依家新pd 一集得個2,3個遊戲環節 食飯D人又話玩食物嘔心又cut埋
以前吹兩句順著製作組咁行 有時份量甚至都要靠自己爭取
依家唔係靠成員互動 撚下錫辰 你教下我點樣一集咇到90分鍾出黎

智孝已經睇得出無心做 我諗唔係成員挽留佢走左好耐啦..佢一走rm就散架喇
雖然開始我都憎世贊 但依家唔係靠兩位新成員撐住一早執7左

佢都同全昭旻好似都好fd
之前有講過昭旻病嗰陣打得最多比佢係王鼻
禁忌love line

本身都對佢無咪睇法 但佢成日睇金鐘國眼色 好煩 比私下關係影響個綜藝感 搞到自己成個太監咁 但又會欺負其他輩分低的人
又無haha咁討喜 真係無左佢都得

佢搞笑嘅位會令d 韓國人識笑。我見d 嘉賓睇佢搞笑係笑到仆街，又唔似假。但我就唔太get 到。

跌WATT最勁係智孝...
王牌不再王牌,,,

就咁睇節目覺得佢欺善怕惡
成日恰光洙
可能佢定位真係咁掛
無可否認佢同昭旻入左rm
個節目先無收皮
但對佢真係無咩好感

佢真係一個廢老嚟，一早已經廢老格，睇左咁多年都好唔鍾意佢

7年前已經懶
今年先開始睇？

車入面有somin貼紙 笑死

係昭旻救世界 世燦其實佢體能係鐘國之後 如果唔好比私情影響到 絕對會搵到自己定位 做金鐘國對抗者
而鐘國唔好再畫面上優待智孝 做到一視同仁 其實先幫同佢 有時候佢地真係太過讓智孝 都令佢成集都無感情起伏 大家唔會好似恰昭旻咁恰佢

其實池好正
如果你有睇大神節目“閒著幹什麼”
你就知道池個性格超級好
有集講大神要邀請最喜愛嘅人放假
佢叫咗池同光

係裏面真心覺得身邊如何有個好似池嘅朋友
又玩得，又大量，又唔計較
真心正到。

建議大家睇下個集，大神心底話講池同光
唔再係rm咁嘅角色設定，反而表露更內心個面

池越來越正

佢個youtube channel 睇得出佢都好肯試新野
當然鏡頭後又可能唔同
但有次上在石個節目, 有講佢在綜藝俾人串俾人玩只要有效果冇咩所謂
呢個年紀來講真係值得尊重
起碼唔係擺起個廢老款

佢以前做MC既時候金鍾國仲係嘉賓
好似係女傑6
都算係大佬級啦

認真，五十幾歲keep到咁真係好難得
大部分男人五十幾歲唔係皺紋就禿頭大肚腩

一個佢，一個IU
佢唱無條件
IU唱喜帖街

respect

race start完早收工仲正

係因為在碩一定要貢上JESSI

池石鎮除左無條件仲有重口味

真情太過煩特閪,,,

剪接效果,,,,

成日話下車事件
智孝幾年都無長進,人地鍾國已經拎埋大賞
努力D,對節目比D尊重

之前輸家揀一人陪罰
或者俄羅斯輪盤去met走人地嗰格
永遠，係永遠唔會揀智孝

變相智孝好似永遠唔會輸咁
我覺得其他成員應該揀下智孝去罰
對節目又好，對智孝都好
係一件好事
依家智孝好似可有可無

淨係係老尖佐敦不停輪迴食面就知,,,,邊有可能

在錫係鐘意呢d 真性情既人
而Jessi 又勁鐘意在錫

王鼻而家靠佢個反轉魅力愈黎愈好笑喎 我睇RM都係為左睇佢

前排個袋成日比人剪走真係勁好笑

其實有時靠mean佢同撚佢黎估效果，有時係幾好笑
不過有時我都覺得太mean

rm贏輸有哂劇本........

佢衣著仲hea得好可怕
完全啱啱訓醒求其笠件嘢去拍咁

7年前真係懶，但係佢其實勤力左，不過年紀咁大又無咩才華，有心無力

仲好記得有一集 最後係7個人share6張凳 坐哂就贏
6個人搵哂6張凳，gary 搵唔到凳
佢叫大家唔洗理gary, 搵到坐低就贏，由gary 輸
已經睇得出佢係自私仆街廢老！

其實唔使好戲，個環境設定會自動令人mean

呢個世界無話無咗邊個唔得
但rm無咗池錫侲就一定唔得

其實王鼻嘅強項係口才同主持功力 佢做電台嗰時訪問idol都做得幾好
但一諗起佢喺rm做mc其他人就扮眼瞓就笑到仆街

睇得耐都知佢、光洙同哈哈最錫智孝

有講過佢鏡頭後唔理人，唔打招呼。所以一定有原因！

佢係玩game同相處個度真係好煩

但佢之前影呢輯相真係幾型
好似後生左唔少

睇返最近幾集，其實好多笑點都係佢同其他人配合做出黎，真心一定要有

韓國階級觀念咁重, 佢老本行係演員點會想屈就做成世綜藝

想問係邊集？

我啱啱先開始睇，啱啱先睇到溜三絲Fans club見面會

雖然佢主動搞笑嘅時候都炒晒車
但d人笑佢唔好笑先係最好笑

宋智孝最近都活躍咗好多
希望佢可以好似以前咁

最初時睇石辰真係會覺得唔討喜，但依加好鍾意佢除咗年紀大都咁玩得同與時並進外，同埋睇得出其實佢一直都好take care智孝

雖然我同意有兩位新人入嚟令到rm 有返啲活力，不過真係幾唔鍾意世贊，唔知係咪觀眾緣問題，同意上面有人話佢識放唔識收，有啲有啲行為真係唔好笑反而反感，再加上，佢好似有意無意複製咗haha（+少少光洙）個定位咁，弱化咗haha本來嘅人設。但金鍾國又好似錫佢咁，成日帶埋佢上熊孩子

昭旻就真係好有綜藝天份嘅，同埋佢雖然有好多鏡頭，但其實都無搶到本身智孝嘅人設定位
但佢好似有時唔太玩得，老千2玩糖個集佢地唔比昭旻上去先佢好似真心嬲咗發脾氣咁（唔知有無人知我講邊個位）

以前dgame 好撚好笑
一杯茶的時間
卡牌小偷

呢幾集漸入佳境

唔慘啦 要節目效果
佢地 有幾個私低下有 拍 YouTube
熊孩兒 都有出個幾集

宜家睇RM，成日留意智孝一集講幾多句野

算鳩數喇 依家玩埋d小遊戲當一集 集集都係靠光洙同在在石carry... 每集套路，成班恥笑光洙，背叛，10次9次都係光洙比人罸

呢位巴打識嘢...
韓綜要出位唔係易事..
就算你拍住兩個大神都好...無觀眾緣都係唔掂!
本身拍RM之前佢不過半紅不黑...無咩大作...之前做咩鐘(唔記得了,少時SJ都有上果年) 都係主持仔...

如果你呢兩年有睇嘅話
佢做下把位好笑到仆街
詳情可以睇返早兩星期改官網嗰集

如果計體能，14年之後，最勁係鐘國，其次光洙同Gary ，不過光洙因為太高重心唔穩同埋掛住做效果，好多人都以為佢好廢。記得10年鐘國1拖6上樓梯，搏命捉住個名牌，係光洙一下爆發拉出嚟，鐘國一直都話光洙好大力同撕名牌好勁加埋佢手長腳長，基本上得佢認真先對抗到鐘國

哈哈當年俾左個背叛定位俾光洙，然後光洙發揚光大，光洙之所以成日背叛都冇人嬲係因為佢前期太慘，以前通常都係一、兩個人背叛，所以觀眾先耳目一新，而家每一集每個人都一齊背叛搞到成件事好突兀，好似集集都一式一樣咁，觀眾都估到曬個flow

2020.02.15 EP29
2020.02.22 EP30

慢慢睇，三絲完咗之後就係在石放假特輯
佢真好正

當年嗰句i swear笑到我痴線
派牌嗰個就係小偷
btw,嗰陣光洙玩game超勁

其實係自從金鐘收力後就開始唔好睇

而家個設定已經over嗮

已經定位成 全部人必定背叛
所以結局永遠一樣

除咗金鐘同智孝之外，其他人根本老馮背叛

背叛變咗例牌，仲要越來越多人必做
所以就無咗任何驚喜可言

佢上無挑介醜朋都有唱無條件

好想屌

我覺得最主要係gary走左同被下車事件，無左方向同係rm有d力不從心，不過都過左咁耐都要move on 靠自己揾翻方向。前幾集mt講新一年目標，智考有話會積極d，希望佢真係做到俾翻信心觀眾。其實rm mb睇得出都好幫佢，特別大神哈哈，大神成日cue佢，哈哈就gary走左之後成日智孝都係揾哈哈一組，應該係comfort zone 麻浦兄妹大家又熟d
講真，睇左10幾年d觀眾會體諒佢，不過另外d觀眾咁覺得就一d都唔意外。

我之前喺running man post入面都係咁樣講世燦 俾人屌咗幾日

今次我貼bilibili都預咗俾人屌 sorry先

不過實際上鐘國喺10尾、11頭已經收曬力，基本上得秋成勳同埋2pm+2ne1呢兩期認真啲

個女嘅本身想拎張道具錢比個兒甥 係佢地兩個主動比名牌佢 但佢接咗somin嗰張拒絕咗王鼻嗰張

我印象有次唔記得邊個女團成員分咗同池兩個一組去到差差唔多半集都仲嘈緊可唔可以換組
成個場面勁肉酸

但係池錫辰講嘢勁好笑

無睇呢集 但純粹睇你地描述 點解果個女星咁唔識做

Somin算係綜藝寶石la，在石惜才，俾機會佢唔奇

頭果6 7年仲係恃老賣老 又小氣
反而近2 3年佢明顯改左角色定位 自己笑埋自己 反而仲好睇

智孝而家最放鬆組合應該都係同光洙、哈哈同石鎮
感覺gary一開始係真係鐘意智孝嘅，不過13年開始已經做緊效果，剩係睇13年聖誕綁架Gary嗰期已經明顯睇得出智孝同光洙close好多，更加唔好講話捉蟲、攞毛巾同埋離家出走剩係同光洙講嗰啲

fing袋個到

就係呀
我都係嗰時開始飛住睇

記得有一集玩測謊機, 智孝問光洙同唔同佢拍拖, 光洙答好但個機器仲未放電時, 智孝想錫光洙一啖

佢好撚好笑喎

明明係最強者，但係無贏過最強者戰，次次都俾人圍攻或者攞到啲廢超能力

11年嗰次如果唔係光洙就贏硬

佢fing 袋之後嬲嬲豬個樣超正
我覺得佢係真係有d 嬲嬲地既，但呢d 日常又自然又好撚好睇

下，唔得左有咁既事 邊集黎。
世贊私底下好似對智孝幾好，見智孝都幾錫佢。但有集世贊話無智孝電話心諗真唔真

好想瘋狂激嬲佢

唔該曬

e318，光洙去拍拖嗰集

好再想睇果個擲骰仔 加雞蛋咖啡飲最撚正係RM既前期

想睇

記得細個，嗰陣好似播到金秀賢花美男運動會嗰集，光洙第一時間幫智孝趕走啲蟲，我補習社有個friend問我覺唔覺得光洙鐘意智孝，討論左好耐，自此就愛上左懵光

唔知王鼻有冇試過真係嬲

真 好好睇 坐雪糕筒 機場捉人

不過呢個game好傷身
我就想睇返小偷game同埋成員1v8嗰啲

佢有啲似以前無限挑戰明秀個定位

人大左就會識得欣賞池錫辰呢種角色

我反而覺得做出嚟
私底下應該無人會串佢
我記得有一集係直播，之後成個直播基本上得劉在石，金鐘國同池錫辰講嘢
跟足曬輩份

頭個2，3年真係集集經典 追擊戰，金槍魚姐姐，發嬲韓孝珠，誣陷光洙，水槍劉在石， 嘉賓見到金鐘國嚇到腳軟...

角色設定︰前輩+下把

呃uie、同埋合唱團嗰啲都正，好記得唱香榭麗舍連指揮都唱埋一份

坐雪糕筒即劇就諗到金炳萬嗰期，石鎮唱k一下彈中自己下面

智孝同光洙、石鎮一組永遠都係大佬

好想屌佢對腳

呢集真係笑到甩頭髮

好撚正

節目效果唔洗咁認真

好想同佢同智孝玩3p

好多經典GAME都好好睇 可惜 依家佢地錫身左
好多集都好似嘉賓坐談會咁 雖然我都係會照睇

覺得佢有時幾好笑
唔知真心定假膠

以前一條濕左水嘅毛巾都可以玩成日

濕水毛巾一望就諗起果集 向後跌 真心笑左出黎

依幾集智孝好活躍啦

有一集Gary比野食智孝，跟住王鼻子想搶智孝d野食，Gary同佢講：如果你搶智孝d野，我會令你全部無得食

估唔到仲有咁多人睇rm
石鎮係rm角色就係咁先好笑
年紀最大但又唔怕俾細佬妹串
玩遊戲唔係最強又唔會點背叛飛蛾
反而玩得最多係身體搞笑
最記得係佢同pd講講下數跌咗落泳池
笑死我
講真佢年紀大但又唔怕派膠俾人笑
好值得尊重

智孝呢排狀態返咗黎
自從有宋兔馬個角色活躍咗
上一集秒速串石鎮
一邊㩒住光洙一邊同haha 鬥拍燈
最後haha 縮咗手都自動波拍勁好笑
認真智孝不如唔好要牆智孝個角色
唔好笑又有反效果
積極宋兔馬仲討好

鐘國攞大賞因為佢有年資同熊孩子收得
淨係rm既應該冇機會攞到

呢集光洙極慘，攞頭三都俾人dum返落去

呢幾個星期我淨係睇到一半，一係訓著左，一係真係睇唔到落去😢

仲記得初中嗰陣特登較鬧鐘4點起身追running man，然後擦牙洗面換衫食早餐返學

成日話佢恃老賣老
但其實好錫啲細
智孝冇得食但偷嚟食
王鼻子係塞個包入智孝個口
反而係世燦on99想智字嘔返個包出嚟

韓孝周嗰期直接搶返份獎品俾智孝

運氣可以造假，但係蝴蝶同光洙俾波踢中呢啲造唔到假掛

池錫辰幾好笑呀 成日都分唔到佢假膠定真心膠 同埋一有任務係身或者要做spy 佢就勁明顯 成日一開始就俾班成員估到 (除咗佢做燈神個集）

拍劇係咁架啦 拍到好撚老死 唔通私下又老死咩

光洙做spy先渣，石鎮黑手黨嗰幾期超勁

Twice?

應該係apink 夏榮嗰期，不過佢哋幾熟，節目效果嚟啫

有一集玩未夠一半全部人都知光洙係spy, 仲特登扮唔知，光洙又唔出得聲，對住鏡頭講對唔住呢一集已經喎咗，反而仲好笑😂

屈死光洙

以前會成日去果個小村玩足一日,,,,而家嚟嚟去去都係電視台分部廠,,,好悶

搞到要搵女團救場

大神成日整蠱佢笑到仆街🤣🤣

講起小村即刻就諗起金秀賢捉雞同埋法庭嗰集
法庭嗰集個嘉賓俾哈哈搞到就嚟痴線

近依一年係因為肺炎 唔可以隨便轉場或者係街外玩
搞到一係係電視台入面玩
一係租渡假屋嚟玩

牆智孝好明顯係佢本性黎，唔係製造出黎嘅角色

度假屋有一期係成員劃分勢力範圍，踩到人哋嘅地要罰錢，勁好笑

幾個原因
先係盧狗同吉醉駕下車
影響收視 小胖有病又拍唔到
有一期得5條友做
搞完six man光熙入咗之後好少少
到梁body又俾人屌未夠班
之後MBC罷工金泰浩PD直接下車
其他主持一齊下車
始終一個神級節目
唔可以受太多嘢影響
同想好頭好尾咁囉

對比返RM一樣叫人走叫人入唔係你諗咁容易

佢自己都話下世想做石頭
佢根本係鐘意靜靜地攤係度乜都唔理，你唔煩佢佢唔煩你果種人

大神話佢成日真angry傢
不過好快就原諒人
所以話佢超級大量，好好相處

仲記得上集佢地各自介紹自己諗既成員簡介
成班勁衰嫌佢悶仲話佢會嬲 然後佢笑口但死死地話唔會嬲
笑死我得意到

之前佢自爆自己需求大

感覺三大pd 走左之後，running man就開始走下坡，去到16年東萬走埋，成員明顯同製作組冇以前咁熟，權烈都好耐冇出場

以前成員同製作組真係好似一家人，跳大繩、過橋、絕對畫片、淋錯水，見到啲pd呆曬個樣真係好正

依家仲拍到有得睇已經好好

邊度講

睇ep288呢期就睇得出佢會嬲，但係好快原諒人

有無網有齊咁多集
黎緊想第一集開始睇返

有次智孝打佢頭都冇嬲成員都呆左下

我知係本性啊
我意思係唔好再硬sell呢個角色
慢慢淡化仲好
年初佢話要行出牆外好事嚟
牆智孝角色冇發揮空間

嗰集係007，記得後面嗰part係要成個人穿過衫架、網球拍或者一個網之類嘅嘢，細個嗰陣真係特登攞個衫架穿過自己

仲有同胡琳合唱你最珍貴

講咁耐都唔記得係邊個

係wo
權烈去左邊

唔知仲喺唔喺度
vj最深印象都係權烈同劉石

明秀反擊多啲

你令我諗起rm句提示：
請小朋友同唔懂事既大人切勿模仿

做擺設咁…

私底下勁frd佢地

同埋間中佢有事缺席，大家又會不停講佢
金永哲

完全認同
rm個個成員都老了
忙內都30中
諗起都驚唔知可以睇到幾耐
且看且珍惜啦

50歲都咁既樣真係好撚靚仔了
睇下羅嘉良陳浩民個d頹樣

多得佢搞到變18禁

論靚仔，我覺得後生王鼻>巔峰光洙>王鼻>鐘國>光洙>哈哈>在石≈世燦>後生在石

點解啊？佢好淫？

佢呢種成熟嘅味道
真係令我對佢改觀
雖然佢有時真係好煩

後生在石真係

Haha而家主力搞氣氛 唔算成日講野但佢講野啲位都會好嘈同埋印象深刻

唔小心計漏Gary
應該係：
宋仲基>後生王鼻>巔峰光洙>王鼻>鐘國>光洙>哈哈>Gary >在石≈世燦>後生在石

其實佢真係好撚好笑喎 你試吓無咗佢做下靶位一定失色不少
淨係成日俾佢哋笑老呢吓都已經無人代替到 喺韓國有幾多個佢咁嘅年紀肯俾你咁笑？
有時無啦啦即興作歌 其他member都笑到痴線
前幾集玩草莓俾劉在石亂入又即刻接到 仲好好笑
有集金鐘國同haha約佢食飯呃佢有杜拜王子搵佢哋做生意都睇得出佢哋私底下好fd 個人又無乜機心
同埋佢同劉在石一齊嗰時睇得出兩個人都好開心

唔算無才華啦，空內綜藝口才好，識彈結他同吹口琴，乾爽歌都係佢作嘅，前期佢即慶作嘅歌都好正

如果人品唔好都冇可能同在石廿幾年都仲咁friend啦

啲人話佢前期無乜突出嘅表現 你睇返第一集佢已經黎料
話在石撮合佢同佢老婆 問佢點解要咁做

仲記得船嗰集大家要表白智孝或者lizzy，然後佢表白自己老婆；仲有秀智、Luna情侶特輯問可唔可以叫佢老婆嚟

權烈冇記錯去埋tvn
唔記得睇tvn邊個綜藝見到有佢

有哂劇本啦

我覺得佢同在石都做得幾好
係人設問題
要OUT我第一個簡智孝

前pd 其實個決定係岩 錯在自把自為 應該商量完先叫佢地下車 無心做影響埋其他mc 話就話義氣 齊上齊落 但十年心血黎

以前睇成日覺得佢都手多多抽智孝同女嘉賓水

sbs欠佢

啱你老母 鄭哲民個柒頭係差啲毀咗RM
就算見唔到寶弼接手後嘅製作水準有提高
你都應該見到成員開心投入咗勁多
事實證明踢人下車完全錯撚曬
好彩個垃圾走咗 9012 Forever

岩岩係YouTube 突然睇返王鼻有集好好笑
有兩個醫生係佢面前不停互換但佢完全唔知
完全唔care
可以做到咁都係才藝黎😂

凡事必有因你估真係個個都無緣無故對佢差咩仲有人開口埋口話人設人設咁催眠自己真係笑死人

17,18年係咁飛嚟飛去，睇得出嗰陣running man好有錢

好心佢咁有錢就好似初期咁俾心機set下啲game啦，就算去旅行，好似泰國、香港、越南、澳門、澳洲特輯咁分組比賽都好睇10倍。

完全唔明點解要分開曬啲成員，仲要剪到岩岩巉巉，基本上每期去旅行就係為左接受懲罰，仲要完左一個懲罰之後又係另一個懲罰，集集都大同小異，仲要持續左年幾兩年，完全唔知佢想點

佢成日話自己唔識嬲

結果轉個頭就嬲到紅都面晒

鄭生真係衰到成員都好憎佢
鐘國智孝唔去佢婚禮擺明有牙齒印
仲有鐘國成日借啲意串佢
頒獎禮串佢冇料又要錄勁長真係大快人心

成日笑石鎮係古代書生同果頭近
石鎮又會接

有時佢明明係真嬲
其他人就會笑住問佢係咪嬲
佢即刻吱起個笑容話無呀無呀
個反差好好笑

痴撚線架 下車單野重要差啲搞到RM摺埋
當初諗住有得睇已經要感恩
到寶弼接手後成個節目好似回春咁
嗰種活力節奏創意終於返黎
然後諗番轉頭就嬲撚到震 吔屎啦你鄭哲民

其實嬲都幾正常，Gary喺李泰坤嗰集如果唔係在石阻止，已經嬲到想打佢，哈哈當堂嚇到唔識反應

真 開親工都係為咗避免懲罰
過程又唔好玩 輪盤桶叔叔地獄
我觀眾都冇癮何況成員

應該有植髮？

邊個PD我無留意
但有一排係咁玩輪盤同桶飯真心覺得on99
集集一撚樣不如請我估Pd啦屌

近排有集同sweet home 演員玩
個setting 好幾多
反轉再反轉

開頭睇都有少少唔中意佢
但後來覺得佢咁大年紀都肯做下把 又要俾人玩 真心respect佢

佢好似有用黑彩
繼承者們宣傳果集hi到塊面
成班笑佢個頭會出煤炭

話時話好耐無睇過
自從光豬有女收左好多
無咁好笑

有冇片

我都記得佢成頭黑粉

喺ep 99最後撕名牌嗰part，Gary同李太坤嗰隊喺部lift到撕名牌，第一次見Gary 爆到咁

有冇片？想睇返

平和Gary 咁好脾氣都咁嬲

真係有嬲咩

唔想咁快出局姐

仲開埋youtube channel

其實佢真係有大哥架子，有時錢銀會睇重少少，但個人都比較真同直，又會自嘲吓，又接受左做最弱體角色。

好似在錫話齋節目上面戲劇效果，拍完就唔好記住。

平時Gary都冇乜好勝心，同嘉賓撕名牌都剩係象徵式咁反抗幾下，撕完之後笑著傾幾句先走，但係今次Gary 頭都唔轉就走，連鏡頭都冇俾佢，仲有哈哈個表情完全係嚇親，直頭唔敢幫手，feel到Gary嗰個moment係有啲炆炆哋

同意，三十幾歲人仲行幼稚路線，仲要懶醒成日睇人眼色，有事就搵金鐘國頂成個龜公咁，唔通呢啲就係佢個人特色

佢最尾紅都面晒

但點解前排又搵返佢返黎一段時間
淨係睇rm無留意韓國d 新聞

寶弼真係做得幾好
成班有活力好多而且集集都有笑點
有幾集翻睇幾次

未轉pd之前我悶到我棄咗成年幾兩年冇睇
轉咗pd之後即刻集集追

最正係寶弼同成員都有互動
有時又加一兩句，有時又扮睇唔到扮唔知
有時又俾人兇返轉頭

其實以一個睇左rm十年嘅人講
錫辰有好長一段時間都係唔湯唔水尷尬位
佢係前輩 但係又唔跑得 唔似劉在石本身國民MC加有操開有體力or金鐘國體力怪獸又有腦有直覺
雖然節目都好想尊重佢前輩嘅位 開頭都有繼續比隊長佢 但係後來佢定位越黎越消失 佢就越黎越摺
佢本身又自尊重 （起碼係鏡頭前）又性格差 於是比人鬧 鬧到就算依家都繼續有人鬧佢
唔可以怪佢想下車

真正有變化係最近佢終於放低樽鹽肯俾人玩 你都係見到佢俾人話嘅時候都係會嬲 但係佢會開始接梗然後忍 唔似以前真嬲/搞到畫面唔搞笑
於是真心膠+終於俾人玩就形象好左+搞笑左 多翻人接受佢

所以其實唔係慘 我覺得對佢黎講其實係發光嘅機會就真 見到佢依家有自己定位有人讚有人鍾意其實好開心
如果好似以前咁俾人一路鬧一路人氣低仲慘

好似返嚟做咗一定兩集？
我都唔記得
但寶弼執掌期間
有疫情有光洙整親休養同昭旻養病底下
收視都可以上升
就證明有大量外景既鄭生
要靠鐘國智孝倒吊笨豬jump 先收視破10
有幾鬼廢

我比較覺得係佢行左好耐嘅室內talk show
係Running Man發展唔到
之後越黎越摺 最近先放開左 其實係好事

幾時有串佢 想知（鄭果段時間冇追一輪sorry）

光洙balance得好好，有時都唔記得左佢已經唔係忙內
經常都第一個衝出去幫手，好多細節位都睇得出佢好尊重同照顧人

上年演藝大賞haha 石鎮頒獎個時：

講完鐘國係台下拍爛手掌咁制

岩？
Kjk岩岩拎埋大賞啵

依段有中字 不過殘體

錫鎮變左錫辰？

我都係睇wikip

認真有追開都知石鎮近一兩年好撚好笑
我以為都唔鍾意佢

真 記得無挑嗰陣在石同個已退休嘅作家傾計 問應該幾時退落黎 又問如果有個比佢更出色嘅後輩係咪應該要退休 其實都睇得出佢係想退之前培育一個甚至幾個有能力嘅新一代綜藝人 男嘅佢已經培育到光洙 女嘅佢應該想培育昭旻 所以之前新綜藝sixth sense先揾全昭旻 btw仲想繼續睇大神 唔想佢咁快退休

你講近排既話 有事就搵金鐘國頂真係唔係幾覺
光洙摑世贊我就見得多
近排仲成日以下犯上鐘國 今集先揸佢波叫佢金咪咪
不過綜藝就係要以下犯上先好笑 光洙成日都係咁
唔通淨係得光洙可以以下犯上咩
講幼稚光洙好多行為都幼稚啦
但係綜藝本身好多行為都幼稚架啦 好笑咪得囉

快睇閒著 其中一個project就係要做呢樣野

佢拎獎都唔關rm事

佢地對話 有時都睇得出 成員其實好尊重佢

光洙唔會啦，雖然佢好有綜藝天份，但佢個心係演員果邊
之前又拎男配一定衝演員果邊

下

下咪撚 個獎係因為熊孩子

唔知當中比重係點啦
不過我會建議你驗眼先囉

佢好似連中文都唔識睇
Or佢自動hide左rm

唔會judge你 因為你真係傻

呢幾年先覺得佢講野好笑

拎獎點都要提自己做左10年的rm架啦 唔通唔提呀?
以佢依年係rm表現 會比獎佢咩
大家都知因為熊而得獎而唔係rm

最後同全國民道歉

唔係佢自己提 留意番係官方提

佢上熊孩子都幾多嘢講同搞笑

唔知呢幾年做乜 佢拍戲都冇乜起色

以佢依年係rm表現 會比獎佢咩
唔通直接話佢因為熊所以拎到獎 唔關你rm事呀 因為rm無咪表現咁呀
點都要提埋其他節目架啦
問心啦 如果計係rm表現 個獎昭昊拎啦

可能佢地傾咗 希望係啦

RM贏咗咪好撚威

係咪之前個pd想整走佢

係

一個能力者 一個ace

第一次睇呢段嘢都講得好白喎
我都覺得鄭做pd 果陣
雖然好似好多大project 成日出國
但成員明顯有啲疲態咁有啲打份工既感覺
大部分時間擺係搭車玩啲on9 驚 悶到抽筋
同埋我記得有一集鄭呻大神同佢討論節目傾左幾粒鐘 覺得大神好囉嗦講到佢耳仔就出血咁
所以對鄭冇乜好感

寶弼pd接手之後成個節目都有返活力
同埋又錄得快唔會磨爛蓆
最新一集玩到最尾都係岩岩食完lunch
而家有返衝動集集追

大神出左名完左節目之後會開會 記得無挑都有提過
鄭啲懲罰真係好悶 叫人去釣魚 又唔搞笑
最新一集拍完先下午

笑撚死

即興作歌真係笑到仆晒街其他人都係真心笑 唔係做效果

唔好柒啦 rm熊 加埋咪拎囉 直咩接如咩果姐 邊個話要計得一個節目

不過睇你都係 為拗而拗

反而我覺得呢幾年佢轉型好成功喎
觀眾緣多返唔少

咁早期又唔覺頂多係真係fd 因為佢好多時真係好鳩

成員係 點笑都好 感覺到大家係尊重佢 點到即止 唔會尷 嘉賓 有時會多咗 會尷

佢個角色真係必要玩得廢都有玩得廢既玩法

滑雪嗰集

在石以前都係咁樣「玩弄」光洙
但在石輩份高好多
世燦學下壽根「摑」虎東=自己拍自己手
咁樣既出到個效果又觀感會好d
利申韓語唔好唔知點樣dm講

上上樓指責佢角色定位有問題但有冇諗過其實都係同其他主持重疊咗，係咪鬧埋其他主持？
我覺得冇咩好指責，事實係幾好笑
無論係其他人定係佢做都好笑
行鬼馬style/金鐘國跟班會同哈哈角色定位重疊
行以下犯上style又同光洙有重疊

我諗而家佢尚處於一種搵定位嘅狀態（相比昭旻一來就即刻有女版光洙同智孝有牆智孝）
有睇喜聯就知佢好識拋梗有急材
但做主key仲欠缺一啲沉澱+欠RM鮮明獨特嘅形象

Btw現階段RM幾值得睇
雖然冇往日輝煌，但不失趣味
齋睇佢哋傾偈都已經笑死

應該係食神特輯先啱，佢哋三個喺塔頂同咩pd打羽毛球，最後好似仲有玩骨牌

唔連 燦昭 兩個新加入
係唔係淨係池錫辰同智孝未拎過大獎？

王鼻子係rm廢得黎 但不可或缺既人黎

明秀呵斥人設同錫辰真心膠人設各有各好笑
兩位大哥都無得頂

jennie

仲有最近集集都cue 智孝嘅在石

你講緊演藝大賞？
如果大賞既話rm入面得在石鐘國攞過
其他咩男女子最優秀賞就石鎮智孝都有攞過

我就係由一開播開始睇
但到瘋狂買餸煮飯同飛黎飛去個期就睇唔落
19年執返黎睇 跟住繼續期期追

王鼻子係RM 算係好有代表性啦, 有邊個唔知佢被out = race start 綜藝節目最緊要搵到自己定位, 佢算係做得好成功同好受歡迎啦

巔峰光洙短頭髮嗰陣真係幾型 要頭髮carry 嘅男人

kjk 次次都好俾屎似係真心鐘意王鼻啲gag

即慶作歌基本上全部都係喺13-15年，而家完全冇曬
好懷念乾爽歌、boxing歌同埋背叛者聯盟主題曲

上兩禮拜先作完

想問下點解Gary會咁嬲嘅？

講平語同埋啲肢體動作
Ep99

睇返先，Thx

如果我冇記錯 應該係佢對個背脊俾個女星叫佢撕 但係其實佢個背脊冇名牌 所以個嘉賓先好尷尬咁話唔洗啦

全期李太坤嘅態度都好差，好似完全代入左自己皇帝嘅角色咁，一嚟就用力拍在石，對前輩完全唔尊重，搞到鐘國一開波就出聲幫在石。Gary 同佢同齡嘅，一直對佢示好，但係佢又唔點睬Gary。

有1 part係一個成員背乘數表，答錯或者答得慢嘅話，另一組就用個瓢之類嘅嘢潑佢哋，正常成員都係由上向下咁潑，但係李太坤就勁大力咁直接潑落Gary 佢哋塊面到，仲撥到智孝，嗰陣已經feel到Gary 同石鎮有啲燥。

某程度除左Gary 本身已經炆炆哋之外，撕名牌嗰part，Gary 嗰隊嘅題示喺曬智孝到，所以Gary 先全力保護智孝，同埋如果佢out左，自己隊就輸硬，所以就搏到盡，不過睇平時Gary 平時咁隨和，嗰次可能真係嬲嬲哋

以前王鼻子好好笑喎
樓主重睇啦

冇記錯既話
開場個陣李泰坤目中無人到連金鍾國都想郁手護兄
好在劉在石識兜 救番起個氣氛

鄭哲民依家去左邊？
btw 諗去都覺得佢廢
個時集集都一式一樣
我最撚憎見到d 嘉賓黎介紹才能個part
磨成30min 都有dllm

仲要集集都整埋哂嗰啲咁嘅化妝 係完全笑唔出
定係韓國人覺得好好笑？

其實佢由RM一開始已經係度
三大PD時期佢都係副PD
係後尾回塘
咁樣discredit佢真係唔掂

同埋個陣RM低潮, GARY下車
又經歷逼KJK智孝下車事件
先急CALL佢返黎救

佢肯接火棒返黎救駕都算係咁
起碼以收視率黎講
佢真係救返起唔少
可以話無功都有勞

佢第一次出場好似係11年uie嗰期

記得呢一part真係笑到仆街

Cctoy 包咬頸死唔認錯果然名不虛傳
小弟甘拜下風

大家仲記唔記得，超經典

因為疫情下，有好多game都好難set，所以寶弼pd一於就整的易玩嘅game，三個game變翻兩個，錄製時間短之餘，cut片時間又減少，個個都happy 最緊要係冇咁多on9懲罰

懲罰都幾好
整下嘢食，執下子彈，仲有整口罩
簡簡單單，又快完
（好過前pd冬天淋凍水，釣魚

去左tvn
大神同昭旻套第六感咪係佢既

不過有一點係而家背叛玩得太多，太刻意不在話下，集集流向基本上都係玩game->光洙佢哋犯規背叛、在石即慶失敗、大家賭錢出術，個flow太明顯同埋搞笑得太刻意，搞口到集集雖然topic同啲game唔同，但係都離唔開呢幾件事，觀眾睇得多自然會厭。

以前running man巔峰嗰陣其中一點好勁就係搞笑得好自然，觀眾完全估佢唔到。就算係初期冇乜背叛嗰陣，都好笑過而家。

我覺得而家可以玩返初期小偷game，健身卡啦ok嗰啲，呢啲game本身就好正唔使講，唔單止可以勾起好多舊觀眾嘅回憶，新觀眾又會藉著呢個契機睇返之前嘅running man，對成員嚟講輕鬆又玩得開心，觀眾又睇得開心，又可以擺脫集集背叛呢件事，百利而無一害

唔知不如唔好講啦你
將D錯既野講到好似係真咁
仲要有40正評

當時根本唔係鄭哲民做PD
踢鐘國同智孝下車個個係新上任 叫孔PD

同埋鄭哲民係有份創造RM最高峰架大佬 頭5,6年全部有佢架

之後經歷完下車事件後 RM已經話會摺
最後鐘國想繼續
之後SBS先搵返鄭哲民返去救場咋
仲將收視率由4-5 拉返上最高有9-10

你可以話佢今次臨走前玩好多垃圾
但你話佢毀左rm真係cls 明屈

講撚晒口號9012 forever
但連個節目發生咩事都唔知
踢鐘國智孝走個個係撚傻閪民咩
三大PD 傻閪民走左之後 就不斷換人
換左個新PD 佢想改革 就踢人走
之後rm本身話唔拍架喇
傻閪民返去幫手咋 唔係個節目一早無撚左啦毀左
你唔睇下傻閪民返去之後搞埋D咩環遊世界 收視率升到BANGBANG聲升左一倍都有
一個元祖級副PD+將RM起死回生既PD 最後一年HEA做 就俾人講到有份毀左rm

Btw咁叫智孝鐘國落車嘅Pd係邊個

鄭pd引入新人「6+2 」，變相注入新活力，其實幾好，但奈何佢真係冇咩創意同剪輯功力麻麻
對比同樣RM出身既東萬pd搞既nego王和workman（尤其workman轉左新pd立即見到差別）同現任寶pd更加顯得遜色